Admin 求del相 *泄露個人資料

召喚痴線西(114)善用不推文回覆

求Admin幫手del相
洩露個人IG相
thanks

下次會小心

你都好撚7姐 個樣

咁靚女 唔驚啦
你唔開post都冇人知 低b仔

幫手推起底

推

想屌